[集思廣益]一人n個飲食台術語

見連登咁多新人
我先

強
鯊魚鯊魚著條
紙午餐

講出黎做乜
等睇有人衝出黎柒好過啦